個個係到討論國旗做乜？ 如果你無犧牲嘅決心，你唔值擁有國旗！

你無決死嘅心，比你掛十支旗都無用啦

你望下烏克蘭，你地拎住支旗，睇個眼神，真係用條命同你以死相搏架

因個個係到傾用咩顏色，不如做實事去做文宣好過啦

安全革命 twiiter 戰線做得幾好, 又安全又成效大 勇武可以退場

唔洗分化啦五毛狗，兄弟爬山各自努力嘅

勿屈毛黨 , 星期一黨鐵又爆人

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者

認同嘅話入去幫推